去台灣買60926番黎會唔會比海關捉

我下星期會去幾日台灣
諗住係當地買啲60926番黎比前線
咁就可以慳番啲運費
最理想嘅情況可以買到半個gip
但係過海關果陣會唔會比人周?
所以想徵求下法律jj意見

點會 佢冇野告得你入

驚帶得太多會比人周

防塵口罩都戰略物資？唔好俾佢大到

如果你落地唔俾海關截應該冇事

驚佢行李過機果陣見到

法律上無得告，但黑警不會守法

諗定合理解釋咪得
例如搞裝修？

試過寄倉
再直接出去
係冇事

巴打係邊個位買?
唔係好搵到

hand carry 入境唔駛過機

巴打 想問台灣邊到買平 我聽日都去台灣想買返d返黎俾義士用

聽日會去搵下 搵到同你講

可能做海關果個自己都揾緊貨入

搵人喺台灣問過 話60926要到10月定11月先有貨 唔知真唔真
喺同一間買咗好多6200 照計佢唔會呃我哋
希望你買到

我今日問左要去大藥房先有 康是美同屈臣氏個d都冇 最多都係得n95

工業用唔會捉你 除非係S10 filter

有冇上蝦皮購物睇過？

寄番香港 唔親身帶？

行左成日都搵唔到
有冇人知邊到買

你係香港都唔會喺屈記同萬寧買到豬咀啦......?

蝦皮最直接乜都有都唔貴，不過就要等
你落單之前問佢最快可以幾時攞貨 有啲可以好快出貨
一日就到
揀係711 全家貨到付款咁就唔洗屋企地址
我最近係蝦皮買左10套6200配60926 聽日到香港